# README #

Проект разработки интерпретатора командной строки 

### What is this repository for? ###

* Доступ к коду проекта
* Слежение за изменениями в коде
* Оптимизация кода
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### Project description ###

Проект состоит в написании интерпретатора командной строки наподобие shell на Unix (на языке с++). Для этого используется библиотека терминального ввода - вывода ncurses. 

В конечном итоге, нужно имитировать командную строку с красивым и понятным интерфейсом и возможностями ввода-вывода, редактировании, фонового режима и другим. 

По ходу проекта, соответственно, будет осваиваться библиотека ncurses, а также различные задания POSIX API. 

### Who do I talk to? ###

* Admin
* Other community or team contact